見到個 Snore Silencer 有無用

唔知有無用 想試..